[馬丁心事區]0/10勿入

一直以為自己俾唔夠空間佢，其實唔係自己俾唔夠空間佢，佢平時點同異性傾偈我都唔會點過問，只係自己俾唔夠空間自己。識佢之後，慢慢連機都冇打，將自己空餘時間都俾佢，就發現原來令自己唞唔到氣嘅係自己。當佢有新嘅興趣時，自己就會開始驚，開始亂諗。

佢冷靜咗先一星期，我先發現自己真正嘅問題所在。呢幾日我不斷問唔同人意見，有人話佢有第二個，又有人話佢已經有答案，只係唔想做醜人。但到依一刻，我都願意相信佢，到依一刻我仲覺得有一點希望，佢一路未俾到答案我，我一路覺得唔應該放棄，因為我仲選擇相信佢。

今日interview，發現自己講嘢好咗好多，同幾年前比，今日講嘢大膽咗，organized咗。或者呢個就係我平時撩人講嘢嘅成果，但亦都係你覺得我唔成熟嘅惡果。

呢幾年發覺自己變咗好多，至少我當年仲討厭自己，今日我同到大家講自己有咩優點。

我家姐同我講，佢以前係咁同自己講其實自己喺人哋心目中都唔係咁重要，唔好咩事都擺到太上心。希望自己快啲癒合啦

Good

拍拖最重要都係做翻自己
自己嘅興趣放棄左
你就已經唔係佢當初中意嘅你

咁打機喺情侶上又唔係啲咩興趣嚟嘅

你愛佢嘅只有等落去，等到一個令你滿意或者死心嘅答案

其實而家講嘢已經冇以前咁衝動，以前自己講過嘅衝動嘢仲喺我個腦度提緊自己，但睇嚟仲係未夠謹言

0/10

重作

所以咪有人話唔想做醜人嘅機會，搞到自己又係咁諗

或者就嚟作完啦

識玩一定係影響到佢同你一齊打機

9/10 - 只差1點

多謝你

諗諗下其實自己都唔係太差啫，係就係喺女朋友面前都幾弱智下但係基本上身為一個好男朋友嘅特質都齊呀要專一我識同異性保持距離，要靠得住有咩工作唔識我都教你，要上進心我自己又有哂plan同目標前進緊，要細心冬天我又會帶定衫呀頸巾。係咪先

睇咗你好耐
點都好 希望你開開心心啦

係咪由細睇到我大

牙丁，唔好咁大壓力啦

呢個環境好難冇壓力，仲要係今年fg，不嬲自己一個頂住

係呀 以前住你隔離屋

今年fg死頂+1

巴打，如果你真係咁，其實你已經攞滿分

不過女人如果變心，就算你係李嘉誠，佢都會嫌你唔及Bill Gate 有錢

如果真係變左心，咪當上天比機會你揀個人可以陪你終老

牙丁格劍啱唔啱

同我一撚樣
拍左拖成個人真係特別有自信
仲有連機都冇興趣打
想奉獻自己所有比佢
努力奮鬥上進，結果換黎一句分手

而家夜晚都唔知做咩好，手機驚會玩下嘅，但慢慢又覺得悶，電腦驚就真係冇再玩

估唔到大家真係有睇

好彩仲有上年份intern俾我做pt做到而家最近早走見工，個manager知道咗我早走去見工反而幫我打氣，仲有好幾個manager俾埋head hunt電話我，幫我refer

10/10

想俾自己沉澱下先，同埋我想俾多啲時間大家，so far我仲係覺得佢係我想要嘅人。都係過咗一星期啫，我覺得只要調整下心態就可以頂多排啩自己

佢終於有應我，但又驚問返佢轉頭又會chur到佢未知佢嬲完未

太急進又俾佢不回，可唔可以當我冇send過

挽回過女朋友唔成功 話只可以做朋友

而家好似追返佢咁，驚講錯嘢會奶嘢

你地仲有聯絡？

尋日開始有呀

第一句係咩

如果佢有出，就叫佢小心啲

會應機 可能復合到呢

希望啦，講講下想約佢玩就不回咗，每一句都要諗過

丁丁你無事呀

每日簽到, 打機打夠分, 好快就唔記得其他野

I am fine thank you and you?

屌你

I am fine too
Hiking together?

燒傷咗

做咩事

朝早踩單車收到中午開始

Gged
遲下去外島影相